🇳🇬 吊你個西！獌聯唔能係後上奪冠咁老套牙化？！

依家仲有山神復出，呢隊獌聯好恐怖

25

唔夠阿妓啲防守恐怖

猁狗唔係攞左喇咩

吊你個西！2和b唔能係咁撚弱智牙化？！

獎都頒埋啦喎，仲邊有得變

25 who?

都係

你呀 反骨

而家同牙記車記一兩場波上落
之前笑曼既手足好道歉

燈到前4已經老套

半程冠軍=全季冠軍是常識吧

在4望冠啦

山神果種眼神,渴望勝利既決心,
係戰士既既霸氣獨有既眼神,
紅魔目前就係需要呢一種,
會令人望而生畏.
神魔合一絕對係山齊士既最佳選擇!!!

樓主我屌你老尾

呢d劇本真係好老套
季季開頭都笑9我地最連 次次季尾都要仲個post bin 返你地波台班辣殺 你唔攰我都攰啦

朝早起身: J 連迪路夫紋身圖
早餐食紅雞蛋，一條心，撐紅魔！
睇番98/99三冠王珍藏版dvd，拎定三卷tempo廁紙，以防睇到歐聯反勝階段走火

lunch搭水晶觀光巴士食lunch
慶祝今季脫離大巴足球，食一餐贏一場，聯賽38連勝指日可待

下午剪新髮型扮普巴，練琴扮山齊士，開電腦J碧咸/費格遜/蘇斯克查/雲佩斯

J完換曼聯(作客)波衫落街，買架雪佛蘭(曼聯sponsor)，揸到扯扯地。

晚飯係全日重點，著住全套曼聯波衫波褲，手持Manchester United F.C 頸巾，去尖沙咀Manchester United Restaurant Bar，大唱會歌共20202020次，20字=20次英超聯聯冠軍。

晚上安然跳上曼聯床單睡床，準備夢見全隊曼聯職球員夢遺！

笑咪笑！唔能笑到牙？！

呢個一定得啦

山神要用so b激活

閘住反彈冇回頭！

點38連勝牙？

打左比國際足總 英足總 加多20場主場對紐卡素